其實黑警經過咩學堂洗腦會搞成魔

冇晒人性 十足十戰爭d戰勝國兵隊入城咁

你經歷左啲咩先會玩sm

佢地集體成魔

考得嘅本身都已經唔係好人啦

權力

首先佢要愛國 然後抗爭者做一切既野 會地都覺得抵打

你孤獨成虐

一齊係香港大 點解咁撚癲

本質都唔係好人

智力同自制能力普遍比正常人低 一有權力係手好容易腐化

都唔少大學生做pc

$$$$$$$

十卜ching唔係香港大都做緊警察啦

好高人工又唔撚係

應該係team bonding

白衫果班都失控

好人好者點會有正當職業唔做走去做警察
做得嘅都係非奸即盜

其實入面有白警，只係等緊一個機會

等緊一個核彈級既機會爆佢大獲

發夢啦，黑警死全家

係學堂比人灌輸”一個人做錯野 全team受罰”嘅諗法

學堂無洗腦成魔

洗腦既係出班後耳濡目染

路西法效應
權力過大，無傳媒及市民大眾監管，形成一言堂。
每當呢班人做左一啲破壞社會道德規範既行為，
又無受到任何約束同懲罰，如事者，變本加厲。
權力使人腐化。

應該係，好多老屎忽帶壞細

根本要解散警隊重組

但私人市場佢地搵唔番
同埋睇老豆搵仔tg個個性格都有問題

想像下圍icac個班冇炒 留底教班細
一代傳一代

8成被起底都係中學時期偷過野

同等學歷 年數已經高2倍啦
中五畢業第一年可以搵2萬4
大學fresh grad見習督察4萬幾

仲年年跟公務員加薪跳point
好彩既仲有得升職
點會唔撚高

點解你會覺得佢哋係學堂洗腦成魔
佢地根本就係本身唔讀書唔做野蝦蝦霸霸嘅死仆街做咗黑警而已
就好似技安做咗黑警，大雄示威，但今次無叮噹

因為成班on99垃圾聚埋一枱
好似以前啲童黨mk仔咁

有無睇過格雷的五十道色戒?

之前貼過，我加拿大朋友嘅，佢喺警署做過，下面正文：

另一個佢地戰意高嘅原因係，(我唔知香港狗係點，但我知我住呢邊係點) 佢地個個禮拜/日日(一個禮拜最少四日)都係有操體能(我一個禮拜五日)，响操嘅過程中會自我產生一樣堅忍同持久性，加埋佢地有一個叫 Chain of command，日積月累，只要由上頭嚟嘅命令一出，呢種意識會爆發出嚟，服從性不用懷疑，尤其共匪嗰班係經常有個假想敵，就會更加想置敵人於死地咁打，所以，你地可以當黑警係共匪軍看待係一 d 都唔過份、唔誇張！

你可以分享我上邊講嘅嘢去連仔，我咁清楚因為我响警局做文職，日日見住佢地，同佢地一齊操過一陣子

內部互相影響，brotherhood比大Sir利用，同仇敵愾對市民，認為自己執行崇高任務，紀律部隊嘅環境好易做到。

警隊從來都係維護統治嘅暴力機關，係統治階級維持執政合法性嘅手段之一，所以支那主席要做埋軍隊最高領導人。

維持治安唔係佢哋嘅首要任務，只不過係相對和平嘅時候佢哋要做埋嘅嘢。佢哋所收到嘅思想訓練一定係要以維護統治階級嘅首要利益為主，係呢啲亂世就會起到維持統治嘅作用。香港冇軍隊，更加要靠黑警，政府好清晰呢一點，支持黑警濫暴一直係佢哋嘅不變立場，因為呢個係佢哋維持統治嘅最後防線，但係驚黑警唔夠打，所以要係一國兩制呢塊遮羞布下派埋武警。

完咗協會係我哋呢場運動初期已經公然講得出「曱甴」呢兩個字，至今冇悔意，仲要somehow得到政府嘅默許從來冇人譴責就知道侮辱市民為佢哋自己鼓壯士氣係幾咁緊要。

黑警，就係呢個腐敗政權入邊嘅勇武派。

本身毅進仔若智，無critical thinkin 易被洗腦

有 一定盲目要服從上頭命令
只可以Yes Sir 大聲D

去人性化其實真係可以好強大。

經歷左d咩先會係街漏屎水

大是大非咪能9up啦

好人好者點會做狗
本身都已經有問題

路西法效應

權力太大

可以參考下白兵同happykongner兩知youtuber 的片

米25

根本唔關佢地愛唔愛國事
佢地eq低到一個點
比人鬧兩句 要面 就出手
有牌爛仔only 唔係愛國

錢
又可以惡又唔使紀律ot有補水
Dse零分，讀個毅進仔一年畢業
一入到學堂就逼緊兩萬幾
出黎磨幾年考個ptu又加，考到做速龍狗又狗
啱啱好夠分入大學讀個社科，出到黎搵份萬幾蚊嘅工做，轉頭考到個白衫狗出黎就三四萬

唔只學堂洗腦
學堂應該憎個教官多過聽佢up

平時返工吹水同放工group長期洗腦先可以變成咁

覺得自己係權威,明明讀唔成書,去學堂一排就以為自己識法律
覺得自己就係法律

權力使人腐化

唔計大學畢業去考督察嗰堆

班yi jin 仔本來就係讀書時期已經心智出問題, 而政府同社會冇跟進/冇資源去處理
簡單黎講佢地唔當差本身就係社會炸彈

另加警隊病態嘅逆向問責制, 本來散仔出錯上司要咩鑊
佢地變成有人做錯上司包庇, 大家攬著投名狀咁款

再加埋成班智能見識有限嘅長期圍爐, 以為社會安定真係因為佢地"忍辱負重"做惡人角色換番黎(類似中二病成日講嘅必要之惡)
咪攪成咁